手足搞工會嘅進度如何？

各位手足又咩情況？

唔好自爆，純粹想了解吓個情況

天滅港共！